海洋公園換咗盛智文後盈餘不停跌

剛剛查一下wiki同年報，原來盛智文2014年7月離任，之後2014-2017年海洋公園不停跌
經營盈餘由2014年的7000萬，跌到倒蝕2億幾...
究竟識唔識管理？？？

海洋公園年報

香港人撚識管理,不論香港以至大公司一用香港人管理就出事

起緊酒店嘛

加價再加價之後竟然賺錢變蝕錢，d魚仲越死越多，接手盛智文果個一上任就馬上死左幾百條魚，唔知係唔係玩祭天

港共真係玩果樣死果樣

盛智文咪又係建制

盛智文搞強國團，賺蝗錢比高登屌到癲，賺錢都無用
新CEO 重番港人多少少， 強國團人數少左37% 即蝕錢，最後都比連登屌

建國Post 講過海洋公園禁止大陸人入場先會幫襯
聽佢地講到時應該會賺大錢

因航 渣打 ....
真係多不勝數

盛智文冇得扮鬼
梗係小人入場

港人管理層典型做法：
cut人cut budget 一心做靚條數 唔係做好件事 總之個年尾份花紅大就ok
魚？ wfc

老細你話今年要減100萬budget 唔知點減wo...
換隻平啲既糧
啲藥咪用大陸野咯
仲有下次啲野壞左咪撚用番原廠 搵下咩雜廠件平啲？
仲有你做咩外判俾間鬼佬公司呀 再判過啦 邊間最平就俾邊間 唔係呢啲都唔撚識呀

呢三間公司賺錢時期用果班鬼佬CEO 都係投共

lm

海洋公園近排起好多嘢，又酒店又水上樂園

隔離post笑力架接管南非就奶晒嘢

似乎香港人不遑多讓

萬寧

從來都不反對做大陸人生意
根本d人話迫爆香港就痴線
迫爆東鐵就話大陸人迫爆
商業區多人又話人迫爆
根本東鐵爆就應該推四線
有人走水貨就打擊走水貨
商業區爆就學日本起多幾個市中心分散人流
根本港政府誤算香港負荷能力 冇推出相應政策係根本問題

以為投共會賺更多錢

其實今次真係同反蝗、佔中有少少關係
反蝗以至佔中之後，都少左好多大陸人來

其實咪同香港其他所謂旅遊一樣(根本就係買嘢買嘢同買嘢)，呢十幾年多咗咩旅遊景點？ 大家只為人民幣服務， 旅客單一化 ，海洋公園嗰類嘅景點去一次兩次都已經夠皮。

大陸人可以好快玩厭一個地方
香港靠呢啲十年不變嘅19景點真係等死

起左迪士尼搶晒海洋公園d本地生意～但迪士尼又係蝕錢
兩敗俱傷

海盜理論

_ _ 人做得到，中國人一樣做得到

Ture, 不過呢個到香港人管理講求面面俱圓結果一事無成有關.

外國人做好多事有光環唔同標準.

港人治港

根本唔只遊客，每日150個大陸人迫落黎，再生仔，唔計佢係咪真係得150個咁多，果度都幾廿萬人，依加都話要拆撚埋個關
政策不當令大陸人倍增，再迫爆香港
同話大陸人迫爆香港有咩分別

起咗新田購物城㗎
不過無水貨客去

失敗🤦🏻‍♂️
真接京治

成件事好立體咁係我腦海呈現

根本單程證就另一會事
單程證就一定屌
但冇單程證
更加多人湧入香港
基本法保障左d有親友的人可以拎身份證
個時97就有大量人申請
係釋法先搞得擴掂

建國話蝗走哂收入會增加
入場要Check 證件
睇下過多幾年會唔會有成效

其實可以順便檢討下香港城市規劃
根本新市鎮計劃撤底失敗
當年設計想d人區內就職
點知工業北上
D人照沖上中環 九龍返工
沙田荃灣成功都係因為市區化
吾係因為新市鎮計劃
而家仲話整多幾個
根本應該推出新計劃取代新市鎮計劃
劃出五大副中心計劃 例如沙田荃灣 美孚 觀堂 central
一來可以分散傳統商業區
增加寫字樓供應
減office 租令創業成本減少 引人創業
二黎d人吾洗下下出中環咁遠
例如 大西北人去荃灣返工就得 吾洗出中環
不過d公務員咁保守 點會搞
所以香港一定要有政治人材

其實係14年之後，唔只海洋公園，連零售都差左，個排d人咪即刻賴佔中囉

搵個中國人去管理，真喺屎都無得你食！

我覺得係timing問題，
d機動遊戲，活動，由盛智文時期同而家分別不大，只係盛智文上任時先開始搞大陸團，新屎坑大把人黎，但經過幾年，要黎既大陸人都黎曬，個生意自然差架啦，所以根本唔關邊個接手事

香港人管公園都唔掂
點都要揾鬼佬先掂

鬼佬真係優質人種

講嘢唔係無point
不過戒咗啲5p佢啦

吾乜鳩

哩啲野講品味同生意頭腦
硬係鬼佬叻啲
最記得當年本來係驚海洋公園頂唔住迪士尼先揾佢
點知打撚殘米老鼠轉頭

480一條友搵鬼去咩 又唔係多左好多野玩

我意思係講得大陸人迫爆香港通常都唔只計遊客，政策當然係根本原因，但係直接話大陸人迫爆香港都係客觀事實，唔覺有咩問題，唔通班大陸人落黎真係純粹想迫爆香港先落黎咩

同埋唔係冇單程證，係要再收緊

本身就係鬼佬，扮乜鳩

就咁睇翻之前個件海洋公園關公災難就知盛智文管理高人幾班
邊到有人會咁樣處理架但人係傻架咩

我指係政策上不應該以不准人入黎為方向
應該集中檢討配套不足 例如推四錢化 推express service
擴充西鐵到11卡 分流過境人口

其實都唔係主因，因為多年來有能力常來港既6客都差不多來過，依家大6客旅遊目的地多數轉去國外，而且經常來港6客來搵錢多過洗錢

起野條數唔係當支出
蝕錢主因一定唔關起酒店個d事

猶太人通常都圓滑
加埋佢十零歲出嚟撈世界

佢就識貨啦 明知未來撈唔掂
那那聲走左 而家個個當佢神咁拜

海洋公園好舊
幾時執執佢

cut cut cut 自己win曬，做個D冇曬心機人， 蝕錢又有政府打夠使乜賺

吾你老母咩

係猶太人優質 一般鬼佬都係廢

鬼佬真係
做邊樣旺邊樣

家下加到4百幾死快d

起好水上樂園應該會好d

成二百蚊一碟飯，重要唔包野飲，一枝可樂要46蚊，重要自己排隊攞冇人serve ，除左係蝗會去之外，就搵你去！

大陸撚玩殘哂仲去？

不了

Semen好勁秋架

另外盛智文被炒係因為撐過唐英年，689一上台即刻踼走佢

訪港蝗年年升呀

好pure好ture

做過海洋公園票務部
啲人入黎有過半數都係生日同埋65歲免費
根本都唔會有人肯俾錢入去

啲上司又西講野又無邏輯
之前咩港人優惠都係無人黎
仲搞9班員工咁多票種

拆左去起賭場分錢好過啦

多謝689報仇炒9左盛智文搞到海洋公園又衰返

對上兩次都係生日去
另一半街外搵平飛

點解而家海洋公園冇左以前種感覺

所以比買左10000張入場券

新既唔係大陸人?

Ocean Park 個 Board